點解d女人鍾意第二個，但又用其他藉口分手？

變心咪直接講，
扮曬和平分手，
搞到d人諗左好耐自己有咩不足，
然後發現原來變心，
真係屌你老母

因為唔想做壞人

因為女權當道

唔通直接認比綠帽咩

佢鍾意咗第二個都可能係你有不足嘅啫冇乜衝突。
差在係條女衰格定唔衰格姐。

不嬲女性都係表面要做好人
有第二個定係拒絕追求者都好
都唔會講出口 繼續俾假希望

鍾意站在道德高地做cheap嘢？